Y S L 撚入

邊到買最便？
幾錢左右？

戇鳩仔有樣睇

喺香榭麗舍大道買最平

Ysl shop